มาตรฐาน
PADSS
สำหรับ
ผู้
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
จ่าย
เงิน
รุ่น
3.2
ปรับ
PCIDSS
มาตรฐาน
PCIDSS
ระบุ
มาตรการ
ปลอดภัย
ผู้
บริการ
จ่าย
เงิน
รุ่น
3.2
เดือน
เมษายน
ตอนนี้
มาตรฐาน
PADSS
สำหรับ
ผู้
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
softwarevendor
ปรับ
ปรับ
มาตรฐาน
ตรง
PCIDSS
รุ่น
ล่าสุด
เปลี่ยนแปลง
สำคัญ
เข้าถึง
สิทธิ์
ผู้ดู
แล
ระบบ
ตัว
แอ
ปพลิเคชั่น
ระยะ
ไกล
รองรับ
ยืนยัน
ตัวตน
ขั้นตอน
เช่นเดียวกับ
PCIDSS
ผู้ผลิต
ซอฟต์แวร์
มอบ
ขั้นตอน
อัพเดต
ซอฟต์แวร์
ระบุ
ขั้นตอน
แจ้ง
เตือน
อัพเดต
ใหม่
มอบ
อัพเดต
ลูกค้า
มั่นคง
ปลอดภัย
ติดตั้ง
อัพเด
ตอ
ย่าง
มั่นคง
ปลอดภัย
แพตช์
โค้ด
แพตช์
ถูกต้อง
สำหรับ
ผู้ดู
แล
ระบบ
เพิ่ม
ระบบ
ทดสอบ
ล็
อก
ดี
บั๊ก
ล็
อก
หมายเลข
บัตร
ระบบ
เก็บ
ล็
อก
มาตรฐาน
PCIDSS
ฟังก์ชั่นล็
อก
ปิด
ทันที
แก้
ปัญหา
เสร็จ
ล็
อก
ลบ
ปลอดภัย
ใช้
งาน
เสร็จ
ที่มา
PCISecurityStandardTheRegister

